# Bras articulé

Ce projet est un bras articulé fait en lego. Il est controllé par une carte [raspberry pi](https://www.raspberrypi.org/) et une carte [arduino](https://www.arduino.cc/).

Le bras articulé est controlable depuis un écran tactile ou avec une manette de Xbox. Une camera sur le bras permet d'avoir un rendu visuel depuis n'importe quel ordinateur connecté au réseau.

Vidéo de presentation disponible sur youtube [ici](https://youtu.be/j2z5uugByfY).

![img1](https://gitlab.com/tnicolas42/bras_articule/blob/master/img/screen1.png)
![img3](https://gitlab.com/tnicolas42/bras_articule/blob/master/img/screen3.png)
![img2](https://gitlab.com/tnicolas42/bras_articule/blob/master/img/screen2.png)
